食煙嘅唔一定垃圾

但垃圾一定食煙

想睇林鄭食煙

多謝你讚我唔係垃圾

快啲肺癌死

咁食兩支煙呢？

咁私煙呢？

垃圾唔一定食煙，
食煙就係垃圾